情人節冇情人又點....

你地有情人既咪又係要分開

祝大家下年可以過一個開心既情人節

同女朋友同居

所以有時間做聯署！

有情人嘅唔該去只黃店慶祝
無情人嘅唔該去黃店圍爐

個標題啲英文...
Anyway 已簽

冇情人就搵仇人啦！

中共宣傳戰打到黎！連登唔理 大量藍屍KOL突冒起！

留係屋企食黃店到會，食飽就即場執條女兩劑